#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Godot Engine latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Android in-app purchases"
msgstr "Android 應用程式內購"

msgid ""
"Godot offers a first-party ``GodotGooglePlayBilling`` Android plugin "
"compatible with Godot 4.2+ which uses the `Google Play Billing library "
"<https://developer.android.com/google/play/billing>`_."
msgstr ""
"Godot 提供官方的 ``GodotGooglePlayBilling`` Android 外掛，相容於 Godot 4.2+，"
"並使用 `Google Play Billing 函式庫 <https://developer.android.com/google/"
"play/billing>`_。"

msgid "Usage"
msgstr "用法"

msgid "Getting started"
msgstr "入門"

msgid ""
"Make sure you have enabled and successfully set up :ref:`Android Gradle "
"Builds <doc_android_gradle_build>`. Follow the installation instructions on "
"the ``GodotGooglePlayBilling`` `github page <https://github.com/godotengine/"
"godot-google-play-billing>`__."
msgstr ""
"請確保你已啟用並成功設定 :ref:`Android Gradle Builds "
"<doc_android_gradle_build>`。接著依照 ``GodotGooglePlayBilling`` 的 `GitHub "
"頁面 <https://github.com/godotengine/godot-google-play-billing>`__ 上的安裝說"
"明操作。"

msgid "Initialize the plugin"
msgstr "初始化外掛程式"

msgid "To use the ``GodotGooglePlayBilling`` API:"
msgstr "要使用 ``GodotGooglePlayBilling`` API："

msgid "Connect to its signals to receive billing results."
msgstr "連接其訊號以接收交易結果。"

msgid "Call ``start_connection``."
msgstr "呼叫 ``start_connection``。"

msgid "Initialization example:"
msgstr "初始化範例："

msgid ""
"The API must be in a connected state prior to use. The ``connected`` signal "
"is sent when the connection process succeeds. You can also use "
"``is_ready()`` to determine if the plugin is ready for use. The "
"``get_connection_state()`` function returns the current connection state of "
"the plugin."
msgstr ""
"API 必須在連線狀態下才能使用。當連線成功時會送出 ``connected`` 訊號。你也可以"
"使用 ``is_ready()`` 判斷外掛是否已就緒。``get_connection_state()`` 函式會回傳"
"外掛目前的連線狀態。"

msgid "Return values for ``get_connection_state()``:"
msgstr "``get_connection_state()`` 的回傳值："

msgid "Query available items"
msgstr "查詢可購買項目"

msgid ""
"Once the API has connected, query product IDs using "
"`query_product_details()`. You must successfully complete a product details "
"query before calling the ``purchase()``, ``purchase_subscription()``, or "
"``update_subscription()`` functions, or they will return an error. "
"``query_product_details()`` takes two parameters: an array of product ID "
"strings and the type of product being queried. The product type should be "
"``BillingClient.ProductType.INAPP`` for normal in-app purchases or "
"``BillingClient.ProductType.SUBS`` for subscriptions. The ID strings in the "
"array should match the product IDs defined in the Google Play Console entry "
"for your app."
msgstr ""
"API 連線後, 請使用 `query_product_details()` 查詢產品 ID。在呼叫 "
"``purchase()`` 、 ``purchase_subscription()`` 或 ``update_subscription()`` "
"前, 必須先成功查詢產品詳細資料, 否則會回傳錯誤。 ``query_product_details()`` "
"需要兩個參數: 產品 ID 字串陣列, 以及要查詢的產品類型。一般應用內購買請用 "
"``BillingClient.ProductType.INAPP`` , 訂閱則用 "
"``BillingClient.ProductType.SUBS``. 陣列中的 ID 字串必須與你在 Google Play "
"Console 為 app 設定的產品 ID 一致。"

msgid "Example use of ``query_product_details()``:"
msgstr "``query_product_details()`` 的使用範例："

msgid "Query user purchases"
msgstr "查詢用戶購買紀錄"

msgid ""
"To retrieve a user's purchases, call the ``query_purchases()`` function "
"passing a product type to query. The product type should be "
"``BillingClient.ProductType.INAPP`` for normal in-app purchases or "
"``BillingClient.ProductType.SUBS`` for subscriptions. The "
"``query_purchases_response`` signal is sent with the result. The signal has "
"a single parameter: a :ref:`Dictionary <class_Dictionary>` with a response "
"code and either an array of purchases or a debug message. Only active "
"subscriptions and non-consumed one-time purchases are included in the "
"purchase array."
msgstr ""
"要取得使用者的購買紀錄，請呼叫 ``query_purchases()`` 並傳入要查詢的產品類型。"
"一般應用內購買請用 ``BillingClient.ProductType.INAPP``，訂閱則用 "
"``BillingClient.ProductType.SUBS``。查詢結果會透過 "
"``query_purchases_response`` 訊號傳回。該訊號有一個參數：一"
"個 :ref:`Dictionary <class_Dictionary>`，包含回應代碼以及購買項目陣列或除錯訊"
"息。購買陣列只包含有效訂閱與尚未消耗的一次性購買。"

msgid "Example use of ``query_purchases()``:"
msgstr "``query_purchases()`` 的使用範例："

msgid "Purchase an item"
msgstr "購買項目"

msgid ""
"For both ``purchase()`` and ``purchase_subscription()``, you can optionally "
"pass a boolean to indicate whether offers are `personallised <https://"
"developer.android.com/google/play/billing/integrate#personalized-price>`_"
msgstr ""
"對於 ``purchase()`` 與 ``purchase_subscription()`` , 你可以選擇性地傳入布林"
"值, 以指示是否使用 `個人化優惠 <https://developer.android.com/google/play/"
"billing/integrate#personalized-price>`_"

msgid ""
"Reminder: you **must** query the product details for an item before you can "
"pass it to ``purchase()``. This method returns a dictionary indicating "
"whether the billing flow was successfully launched. It includes a response "
"code and either an array of purchases or a debug message."
msgstr ""
"提醒: 在把某項目傳給 ``purchase()`` 前, 你 **必須** 先查詢該項目的產品詳細資"
"料。此方法會回傳一個字典, 表示結帳流程是否成功啟動。其中包含回應代碼以及購買"
"陣列或除錯訊息。"

msgid "Example use of ``purchase()``:"
msgstr "``purchase()`` 的使用範例："

msgid ""
"The result of the purchase will be sent through the ``on_purchases_updated`` "
"signal."
msgstr "購買結果會透過 ``on_purchases_updated`` 訊號傳送。"

msgid "Processing a purchase item"
msgstr "處理購買項目"

msgid ""
"The ``query_purchases_response`` and ``on_purchases_updated`` signals "
"provide an array of purchases in :ref:`Dictionary <class_Dictionary>` "
"format. The purchase Dictionary includes keys that map to values of the "
"Google Play Billing `Purchase <https://developer.android.com/reference/com/"
"android/billingclient/api/Purchase>`_ class."
msgstr ""
"``query_purchases_response`` 與 ``on_purchases_updated`` 訊號會提供一"
"個 :ref:`Dictionary <class_Dictionary>` 格式的購買紀錄陣列。每筆購買的字典鍵"
"值會對應到 Google Play Billing 的 `Purchase <https://developer.android.com/"
"reference/com/android/billingclient/api/Purchase>`_ 類別欄位。"

msgid "Purchase fields:"
msgstr "購買欄位："

msgid "Check purchase state"
msgstr "檢查購買狀態"

msgid ""
"Check the ``purchase_state`` value of a purchase to determine if a purchase "
"was completed or is still pending."
msgstr ""
"請檢查購買紀錄中的 ``purchase_state`` 欄位，以判斷該筆購買是否已完成或仍在處"
"理中。"

msgid "PurchaseState values:"
msgstr "PurchaseState 可能值："

msgid ""
"If a purchase is in a ``PENDING`` state, you should not award the contents "
"of the purchase or do any further processing of the purchase until it "
"reaches the ``PURCHASED`` state. If you have a store interface, you may wish "
"to display information about pending purchases needing to be completed in "
"the Google Play Store. For more details on pending purchases, see `Handling "
"pending transactions <https://developer.android.com/google/play/billing/"
"integrate#pending>`_ in the Google Play Billing Library documentation."
msgstr ""
"若購買處於 ``PENDING`` 狀態，請勿給予道具或進行任何後續處理，直到其進入 "
"``PURCHASED`` 狀態。如果你有商店介面，建議顯示提示告知用戶需至 Google Play 商"
"店完成待處理訂單。詳情請參考 Google Play Billing 文件中的 `處理待處理交易 "
"<https://developer.android.com/google/play/billing/integrate#pending>`_。"

msgid "Consumables"
msgstr "消耗品"

msgid ""
"If your in-app item is not a one-time purchase but a consumable item (e.g. "
"coins) which can be purchased multiple times, you can consume an item by "
"calling ``consume_purchase()`` passing the ``purchase_token`` value from the "
"purchase dictionary. Calling ``consume_purchase()`` automatically "
"acknowledges a purchase. Consuming a product allows the user to purchase it "
"again, it will no longer appear in subsequent ``query_purchases()`` calls "
"unless it is repurchased."
msgstr ""
"若你的應用內項目不是一次性購買，而是可重複購買的消耗品（例如金幣），可呼叫 "
"``consume_purchase()`` 並傳入購買字典中的 ``purchase_token`` 來消耗該項目。呼"
"叫 ``consume_purchase()`` 會自動確認該筆購買。消耗後，使用者即可再次購買；除"
"非再次購買，否則它不會出現在後續的 ``query_purchases()`` 查詢結果中。"

msgid "Example use of ``consume_purchase()``:"
msgstr "``consume_purchase()`` 的使用範例："

msgid "Acknowledging purchases"
msgstr "確認購買"

msgid ""
"If your in-app item is a one-time purchase, you must acknowledge the "
"purchase by calling the ``acknowledge_purchase()`` function, passing the "
"``purchase_token`` value from the purchase dictionary. If you do not "
"acknowledge a purchase within three days, the user automatically receives a "
"refund, and Google Play revokes the purchase. If you are calling "
"``comsume_purchase()`` it automatically acknowledges the purchase and you do "
"not need to call ``acknowledge_purchase()``."
msgstr ""
"若你的應用內項目為一次性購買，必須呼叫 ``acknowledge_purchase()`` 並傳入購買"
"字典內的 ``purchase_token`` 來確認該筆交易。若三天內未確認，使用者會自動獲得"
"退款，且 Google Play 會撤銷該筆購買。若你已呼叫 ``consume_purchase()``，則會"
"自動完成確認，不需再呼叫 ``acknowledge_purchase()``。"

msgid "Example use of ``acknowledge_purchase()``:"
msgstr "``acknowledge_purchase()`` 的使用範例："

msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱"

msgid ""
"Subscriptions work mostly like regular in-app items. Use "
"``BillingClient.ProductType.SUBS`` as the second argument to "
"``query_product_details()`` to get subscription details. Pass "
"``BillingClient.ProductType.SUBS`` to ``query_purchases()`` to get "
"subscription purchase details."
msgstr ""
"訂閱大致與一般應用內項目相同。要取得訂閱詳細資料，請在 "
"``query_product_details()`` 的第二個參數傳入 "
"``BillingClient.ProductType.SUBS``。要取得訂閱購買紀錄，請在 "
"``query_purchases()`` 傳入 ``BillingClient.ProductType.SUBS``。"

msgid ""
"You can check ``is_auto_renewing`` in the a subscription purchase returned "
"from ``query_purchases()`` to see if a user has cancelled an auto-renewing "
"subscription."
msgstr ""
"你可以檢查 ``query_purchases()`` 回傳之訂閱購買紀錄中的 "
"``is_auto_renewing``，以判斷使用者是否已取消自動續訂。"

msgid ""
"You need to acknowledge new subscription purchases, but not automatic "
"subscription renewals."
msgstr "新訂閱購買需進行確認，但自動續訂不需再次確認。"

msgid ""
"If you support upgrading or downgrading between different subscription "
"levels, you should use ``update_subscription()`` to use the subscription "
"update flow to change an active subscription. Like ``purchase()``, results "
"are returned by the ``on_purchases_updated`` signal. These are the "
"parameters of ``update_subscription()``:"
msgstr ""
"如果你的 App 支援在不同訂閱等級間升級或降級，應使用 "
"``update_subscription()`` 來進行訂閱更新流程以變更現有的有效訂閱。與 "
"``purchase()`` 相同，結果會透過 ``on_purchases_updated`` 訊號回傳。以下是 "
"``update_subscription()`` 的參數："

msgid ""
"old_purchase_token: The purchase token of the currently active subscription"
msgstr "old_purchase_token：目前有效訂閱的購買憑證（purchase token）"

msgid "replacement_mode: The replacement mode to apply to the subscription"
msgstr "replacement_mode：要套用於該訂閱的替換模式"

msgid "product_id: The product ID of the new subscription to switch to"
msgstr "product_id：要切換到的新訂閱之產品 ID"

msgid "base_plan_id: The base plan ID of the target subscription"
msgstr "base_plan_id：目標訂閱的基礎方案 ID"

msgid "offer_id: The offer ID under the base plan (optional)"
msgstr "offer_id：基礎方案下的優惠 ID（選用）"

msgid ""
"is_offer_personalized: Whether to enable personalized pricing (optional)"
msgstr "is_offer_personalized：是否啟用個人化定價（選用）"

msgid "The replacement modes values are defined as:"
msgstr "替換模式的值定義如下："

msgid "Default behavior is ``WITH_TIME_PRORATION``."
msgstr "預設行為為 ``WITH_TIME_PRORATION``。"

msgid "Example use of ``update_subscription``:"
msgstr "``update_subscription()`` 的使用範例："
